NYPD前局長：我看過亨特email，拜登應帶上手銬

阿登嬴左先落台，可唔可以做到十日總統

又話俄佬整出黎fake 鳩人
係假就堂堂正正行出黎話假嫁啦

Iraq ?!!! 有新嘢

係假既又唔澄清 又唔告阿侵
根本可以即刻起訴所有right wing media 而且仲會嬴

好睇好睇

花生價錢上漲

Fake la
BLM: Joe Biden we want you
Anyone But Donald Trump 2020 Yard Sign

NYPD前局長 GO HOME & FUCK OFF LA

推佢出黎只係比機會條奶支那女副總統上位, 你估真係佢做咩

Retweeted

公開pls

佢贏咗先鎖可能就要畀賀錦麗條八婆上

痴呆登話我唔記得所以唔計，又贏

民主黨勢力大，而且民主兩字迷惑了民眾，以為投民主黨候選人就可以得到民主，其實剛好相反，歷年來民主黨對共產黨和恐怖勢力非常寬容，政府乜柒都唔錯，任由共產勢力在民主國家蔓延，以至一發不可收拾的局面，領事館窩藏和大量輸入中共特工，直至Trump上台才揭破並開始竭力收拾佢哋